野餐後走位提醒

添馬公園通宵野餐期間，可能會被狗追
如果決定向中環方向移動，記得搵哨兵跑快兩步望下碼頭有無狗
一旦發現碼頭方向有狗，盡快通知公園入面同狗對峙緊既同路人
唔好停留係圖中黃線範圍，一被包抄就跳海先走到

利申: 早排比狗追完

正常佢地都會放你走碼頭嗰邊

跑得到係咪最近應該摩天輪西邊停車場係安全位置

上一次包抄完咬左幾啖就放左
今次唔知